和牛扒

心血來潮想買來自己煮，有無推薦邊度買好，如果黃店更好

推